係ssp近太子聽到有人放煙花

如題

定係黑警放tg 呀

我都想知

我都聽到

好大聲

好撚大聲望出去有啲白色野閃咗幾下

望到對面樓中間有閃光

我都見到

聽到 痴撚線

啲光真係得幾下就完左

應該唔係聽聲係向上飛

唔知邊個位

有人放煙花

楓樹街球場應該係

我都覺 見到啲光係喺楓樹街球場個到

小西灣附近都有

據深水埗街坊會Facebook群組 有住楓樹街球場對面樓既街坊話係一班越南口音既外籍人士 佢地快閃放完煙花就走人